聽日中左六合彩會留係屋企玩羊仔玩到80歲唔返工.............

ff

收皮啦

屌

你隻羊好臭好霉你知唔知

你幾時先諗好你個名

屌
又㩒我個名睇我
你先係鍾意我